[真人真事]比老母發現我隻飛機杯

是咁的
小弟岩岩去完日本旅行 黎到架仔國 人一世物一世
咪買左隻杯番屋企玩 當係試下唔同既風土人情呀嘛
番到黎香港 咁玩左幾次都相安無事 因為都係J完＞就洗＞就收
功夫一向都做得好足 。。。。

咁岩岩打完隻飛機杯打完J 最好就係去沖個靚涼去洗滴下心靈
重順便洗埋隻飛機杯呀嘛 咁我好小心咁收拾好所有野先去沖
用毛巾 檔住我手上隻杯 起廳倒大聲咁講 沖個靚涼先！

咁開水喉 就即刻反起隻杯起倒清洗 再放起個金屬架倒滴乾水
之後就去沖涼 沖完涼我好自然咁抹乾自己個身 著衫 就出黎喇
但係我漏左隻杯起廁所 我冇留意 咁我就番左房玩電腦

過左大慨20分鐘左右 老母走左入廁所 我亦都聽倒開門聲
HiHi！！ 我果一刻先醒覺我漏左d野起廁所
咁我諗住博我老母睇唔倒 等佢去完即刻衝入廁所拎番走
我老母起廁所走出黎 同我講
“喂！仔 條蟲邊個買架 放起倒嚇死我”
事關我反起左係杯 入面d凹凹凸凸 令到佢好似一條肉蟲
Hi我即刻笑笑口講 “條蟲我架” 佢之後又問我做咩買埋d咁既野番黎
好玩呀嘛 我起日本見幾得意 咪買番完玩下囉 你睇彈下彈下咁
我將隻杯放左落櫃 但唔知係咪我老母見唔見倒 我以為呢件事就咁就會完

去到夜晚 我呀姨一家黎左我屋企食飯 咁我老母突然 拎住我隻飛機杯
我Hi 我心諗 你邊倒搵倒出黎架 佢拎去比我呀姨睇
話你睇我個仔 起日本好買唔買 買左d咁核突既蟲番黎 咁上一代既人緊係唔知係乜
但係我呀哥 同我d表姐表哥見倒 陰陰咀起倒笑 我只係講左句 咪搞我d野啦
一手搶番隻杯 收番埋佢 果一刻我真係好想搵個窿捐入去
而成餐飯我都再冇出過聲

又浪費網絡資源

又回帶

篇文抱孫未

第一次睇，幾好笑

留名